好開心，情人節終於有異性約我

Sandy:
我：

情人節嗰晚你應該無野做㗎啦
無呀 都係留喺屋企
咁嗰晚更表擺你落去啦 其他同事都要陪男女朋友
下...哦...

pls. Sandy係我上司

你同佢一齊啦

你係巴定絲 你出啲post好戇鳩

俾位你捉我錯字啊

佢啲post都幾好笑呀

現實應該係痴線婆/佬

認真post嚟 唔是講笑

絲打

男仔就唔打招呼啦

靚女你好

聽日返去同sandy講情人節約咗人 返唔到工

恭喜晒
你有節目了

約左你？ 定你想約我？ 嘿嘿

你啲毒撚恨唔嚟㗎啦

我個經理都係咁講
佢:::冇街出就返黎開工陪我啦
然後個更表出左
原來係要我單機收夜

約你

我wtsapp:
汪汪 wrongv wrong wrong

你經理好好

我連會同我講嘅人都無

Sandy靚唔靚先

五十路葉劉咁款